.TH "C:/Repositorio/2020_eprogramable_alloatti/firmware/modules/lpc4337_m4/drivers_microcontroller/src/gpio.c" 3 "Miércoles, 7 de Octubre de 2020" "drivers_micro" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
C:/Repositorio/2020_eprogramable_alloatti/firmware/modules/lpc4337_m4/drivers_microcontroller/src/gpio.c
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "Estructuras de datos"

.in +1c
.ti -1c
.RI "struct \fBdigitalIO\fP"
.br
.in -1c
.SS "Funciones"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBGPIO0_IRQHandler\fP (void)"
.br
.RI "Interruption function of a gpio entry\&. Call the indicated function\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBGPIO1_IRQHandler\fP (void)"
.br
.RI "Interruption function of a gpio entry\&. Call the indicated function\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBGPIO2_IRQHandler\fP (void)"
.br
.RI "Interruption function of a gpio entry\&. Call the indicated function\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBGPIO3_IRQHandler\fP (void)"
.br
.RI "Interruption function of a gpio entry\&. Call the indicated function\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBGPIO4_IRQHandler\fP (void)"
.br
.RI "Interruption function of a gpio entry\&. Call the indicated function\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBGPIO5_IRQHandler\fP (void)"
.br
.RI "Interruption function of a gpio entry\&. Call the indicated function\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBGPIO6_IRQHandler\fP (void)"
.br
.RI "Interruption function of a gpio entry\&. Call the indicated function\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBGPIO7_IRQHandler\fP (void)"
.br
.RI "Interruption function of a gpio entry\&. Call the indicated function\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBGINT0_IRQHandler\fP (void)"
.br
.RI "Interruption function of a group of gpio entries\&. Call the indicated function\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBGPIOInit\fP (\fBgpio_t\fP pin, \fBio_t\fP io)"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBGPIOOn\fP (\fBgpio_t\fP pin)"
.br
.RI "Pone a 1 un pin de la EDU-CIAA\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBGPIOOff\fP (\fBgpio_t\fP pin)"
.br
.RI "Apaga un pin de la EDU-CIAA\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBGPIOState\fP (\fBgpio_t\fP pin, \fBbool\fP state)"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBGPIOToggle\fP (\fBgpio_t\fP pin)"
.br
.RI "Invierte el estado de un pin de la EDU-CIAA\&. "
.ti -1c
.RI "\fBbool\fP \fBGPIORead\fP (\fBgpio_t\fP pin)"
.br
.RI "Lectura de un pin de la EDU-CIAA\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBGPIOActivInt\fP (\fBgpiogp_t\fP gp, \fBgpio_t\fP pin, void *ptr_int_func, \fBbool\fP edge)"
.br
.RI "Activa la interrupcion de un pin en particular y se la asigna a un grupo de interrupciones definido en \fBgpiogp_t\fP\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBGPIOActivGroupInt\fP (\fBgpiogroupgp_t\fP group_gp, \fBgpio_t\fP *pins, uint8_t n_pins, void *ptr_int_func, \fBbool\fP edge)"
.br
.RI "Activate group interrupts and add to the interruption the chosen gpio through the vector\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBGINT1_IRQHandler\fP (void)"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBGPIODeinit\fP (void)"
.br
.RI "Deinicializacion de los puertos GPIO de la EDU-CIAA\&. "
.in -1c
.SS "Variables"

.in +1c
.ti -1c
.RI "const \fBdigitalIO\fP \fBgpio\fP []"
.br
.ti -1c
.RI "void(* \fBptr_GPIO_int_func\fP [8])()"
.br
.ti -1c
.RI "void(* \fBptr_GPIO_group_int_func\fP [2])()"
.br
.in -1c
.SH "Autor"
.PP 
Generado automáticamente por Doxygen para drivers_micro del código fuente\&.
